求精工撚 解答

問左好多間錶鋪都冇
有冇人知邊到有 同埋係咩型號

superior?

?

SRP307

Yahoo 拍賣 search seiko 大把水貨店慢慢搵